Geriau pavadinime pavardinti technologijas
Firebase
PWA

Pavadinimas

* PWA App Google Maps API ir AR

Kodo geriau nekišti, nepiknaudžiauti

Progresyviosios edukacinės internetinės programėlės kūrimas taikant Google Maps APi ir išplėstinės realybės technologijas
